# AutomationTest

Testing automation test pada website OrangeHRM dengan URL "https://opensource-demo.orangehrmlive.com/index.php/auth/login" yang bertujuan untuk menguji fitur-fitur yang terdapat pada website OrangeHRM.